邊種mon最垃圾？？m字額mon,水滴mon,家燕姐mon定墨屎mon??

如題

iPhone個m額，又大又厚

Monday最垃圾 要返工

M 額 唔多掂.
唔係好多人接受到. 好彩佢係IPHONE . 點都叫名牌. 有班FANS 買.
即係生得樣衰唔緊要, 最緊要有錢. 大把女衝過來.

M額 + 粗邊. 重 重口味
適合重口味人士使用

咁Pixel係咩？

Pixel 個特厚額

M額

但如果有M額隱藏功能
成條 bar轉黑底，都Ok嘅!

你老mon

Android機 Pixel 3 XL
特大M額 超粗下巴
硬件廢過人 降頻845 4GB ram
續航力廢 得3430電 要靠降cpu頻 同埋 軟件停背景不必要app 扮核電
定價仲貴過iPhone XR